\header{
    \section{Le vieu morpion} \label{le-vieux-morpion}
    %
    \insertComment{}{}
}

\enluminure{2}{\href{https://www.youtube.com/watch?v=epJMCLUYVSI}{S}}{ur les} débris d'une motte princière
\\Que la vérole emportait par lambeaux,
\\Un vieux morpion, plusieurs fois centenaire,
\\A ses enfants, disait ces derniers mots:
\\"Oui, sans regret, je peux quitter la vie
\\Un con royal est à vous, mes enfants".
\\\\\textbf{Refrain :}
\\
$\left.\begin{tabular}{l}
\hspace{-0.4cm}
Car Dieu rêva dans sa philosophie
\\
\hspace{-0.4cm}
De réunir les petits et les grands.
\end{tabular}\right\rbrace$ bis
\\\\J'ai vu le jour sur le vit d'un sauvage
\\Qui, du soleil, se disait rejeton
\\Je suis venu de ces lointains rivages
\\Sur les roustons de Christophe Colomb;
\\Comme il donnait un monde à sa patrie,
\\Je la peuplai de nouveaux habitants.
\\\\Depuis bientôt plus de trois cents années
\\J'ai vu les couill's des plus hauts potentats,
\\J'ai poursuivi des pines couronnées,
\\J'ai vu des cons engendrer des prélats,
\\Plus d'un Saint-Pèr' sur ses couilles bénies
\\Sentit grouiller mes arpions triomphants.
\\\\D'Louis Quatorze, j'ai sucé les cuisses
\\Et j'ai vécu dix ans sur son bâton,
\\Frédéric Deux avait la chaude-pisse
\\Marie-Thérèse avait un chancre au con,
\\J'ai vu briller le soleil d'Italie
\\Au-d'ssus du trône des papes branlants.
\\\\Depuis, j'ai eu des heures malheureuses
\\Bien peu de cons me fur'nt hospitaliers
\\Et le vagin d'une religieuse
\\Puait si fort que j'en faillis crever,
\\Dans les bidets j'allais de compagnie
\\Avec les spermatos agonisants.
\\\\J'ai vu baiser la reine d'Angleterre
\\Par les sous-offs de tout's ses garnisons,
\\J'ai buriné les couilles du Saint-Père
\\Quand tous les soirs, il allait au boxon.
\\Suivez, enfants, le chemin de ma vie,
\\De tous les cons, soyez les conquérants.
\\\\A Austerlitz, à Friedland et à Rome,
\\Partout enfin où le porta son sort
\\J'ai poursuivi la pine du grand homme
\\Mais il est mort et moi je vis encore;
\\J'habit' le con d' la princesse Eugénie
\\Et je le lègue à vous, mes chers enfants.
\\\\Le vieux morpion voulut parler encore
\\Mais dans sa bouch', sa langue se glaça.
\\Un froid mortel envahit tout son corps
\\Et lentement le morpion expira.
\\Du haut d' son poil qu'agitait l'agonie
\\Il se raidit et dit à ses enfants:
\breakpage