\header{
    \section{Père Dupanloup} \label{pere-dupanloup}
    %
    \insertComment{}{}
}

\enluminure{2}{\href{https://www.youtube.com/watch?v=JoV8JlyxZVE}{D}}{ans} 'Père Dupanloup dans l'utérus, \bissimple
Etait déjà si plein d'astuces \bissimple
Que dans le ventre de sa mère
Il suçait la pine de son père.
\\\\\textbf{Refrain :}
\\Ah! Ah! Ah! oui vraiment,
\\L'Père Dupanloup est dégoutant.
\\\\L'Père Dupanloup monte en ballon, \bissimple
\\Mais il avait l'système si long \bissimple
\\Qu'à trois cents mètres dans l'atmosphère
\\Ses couilles trainaient encore par terre.
\\\\L'Père Dupanloup monte en bateau, \bissimple
\\La pine en l'air, les couilles sous l'eau, \bissimple
\\Les p'tits poissons, les grosses grenouilles
\\Lui tripotaient la peau des couilles.
\\\\L'Père Dupanloup monte à vélo, \bissimple
\\Mais il avait l'système si gros \bissimple
\\Qu'en pédalant à perdre haleine
\\La peau d'ses couilles s'prit dans sa chaîne.
\\\\L'Père Dupanloup, en chemin d'fer, \bissimple
\\Désira mettre ses couilles à l'air. \bissimple
\\Passant sa pine par la portière
\\Il creva l'oeil du garde-barrière.
\\\\L'Père Dupanloup, à la cuisine, \bissimple
\\Battait les oeufs avec sa pine. \bissimple
\\Cochon, lui dit la cuisinière,
\\Fous-la-moi plutôt dans l'derrière.
\\\\L'Père Dupanloup, l'quatorze juillet, \bissimple
\\Alla s'prom'ner à dos d'mulet. \bissimple
\\Pour que la fête soit complête
\\Il encula la pauvre bête.
\\\\L'Père Dupanloup, à l'Opéra \bissimple
\\Se conduisit comme un goujat. \bissimple
\\Avec la peau de ses roupettes,
\\Il boucha l'trou des clarinettes.
\\\\L'Père Dupanloup, à l'Odéon, \bissimple
\\Se conduisit comme un cochon. \bissimple
\\Au troisième acte, dans la coulisse,
\\Il enculait l'pompier d'service.
\\\\Au passage d'la Bérézina, \bissimple
\\L'Père Dupanloup, se trouvait là. \bissimple
\\Il mit sa pine sur la rivière,
\\Pour faire passer l'armée entière.
\\\\A la prise de la smalah, \bissimple
\\L'Père Dupanloup, il était là. \bissimple
\\On l'chercha d'vant et puis derrière,
\\Il enculait les dromadaires.
\\\\L'Père Dupanloup, dans son cercueil, \bissimple
\\Bandait encore comme un chevreuil. \bissimple
\\Avec sa pine en arc de cercle,
\\Il essaya d'soulever l'couvercle.
\\\\L'Père Dupanloup, au Paradis, \bissimple
\\Voulait enculer Jésus-Christ. \bissimple
\\- Nom de Dieu ! dit l'Père Eternel,
\\Tu prends le ciel pour un bordel !
\\\\L'Père Dupanloup fut tout confus \bissimple
\\De ne pouvoir lui foutre au cul. \bissimple
\\Branlant sa pine de part et d'autre,
\\Il aspergea les douze apôtres.


\breakpage