\header{
    \section{Chant des Ingénieurs Grenoblois} \label{chant-des-ingenieurs-grenoblois}
    %
    
    \insertComment{Sur l'air de "When Johnny Comes Marching Home".}{}
}

\enluminure{4}{\href{https://www.youtube.com/watch?v=kBGHkPgfcAA}{C}}'est nous les ingés grenoblois, Hourra ! Hourra !
%% \\Quand on nous voit, on dit : "Ces mecs ! Hourra ! Hourra ! %%
\\Quand on nous voit, on dit : "Ceux là ! Hourra ! Hourra !
\\Sont des guindailleurs, sont des séducteurs,
\\Les plus grands buveurs, toujours mijoleurs !"
\\Ingénieurs, oui, peut-être, un jour nous serons.
\\\\Parmi nous il y a les Phelma, Hourra ! Hourra !
\\Leur physique vous interpellera, Hourra ! Hourra !
\\Nano-électronique, mais pas nano-foie
\\Jusqu'au bout de la nuit et à chaque fois
\\Ingénieurs, oui, peut-être, un jour nous serons.
\\\\Ensuite viennent les Ense3, Hourra ! Hourra !
\\Au grand jamais ils ne titubent, Hourra ! Hourra !
\\Ils induisent en vous un flux électrique
%%  \\Mesdames, venez pomper leur fluid'magique %%
%%  \\Venez pomper leur fluide magique %%
\\Alors venez goûter leurs fluides magiques
\\Ingénieurs, oui, peut-être, un jour nous serons.
\\\\Mais non Papet', ils sont pas morts, Hourra ! Hourra !
\\Ça se saurait si c'était l'cas, Hourra ! Hourra !
\\Que ce soit au bar, que ce soit au taf
\\La papeterie, proche de l'orgie
\\Ingénieurs, oui, peut-être, un jour nous serons.
\\\\Loin à Valence les Esisar, Hourra ! Hourra !
%%  \\N'en sont pas moins présents pour boire, Hourra ! Hourra ! %%
\\N'en sont pas les derniers pour boire, Hourra ! Hourra !
\\Embarquez pour le système 7ème ciel
\\C'est bien avec eux que la vie est belle
\\Ingénieurs, oui, peut-être, un jour nous serons.
\breakpage
Au centre ville, y'a les GI, Hourra ! Hourra !
\\Eux leur dada c'est l'industrie, Hourra ! Hourra !
\\Mais pour picoler, jamais les derniers,
\\Quand ils sont là, on ne s'ennuie pas,
\\Ingénieurs, oui, peut-être, un jour nous serons.
\\\\Et depuis peu, y'a Polytech', Hourra ! Hourra !
\\Toujours opés pour faire des secs, Hourra ! Hourra !
\\Prévention des Risques, Elec ou Réseaux
\\Chez eux il y a tout ce qu'il vous faut
\\Ingénieurs, oui, peut-être un jour nous serons.
\\\\Finalement arrivent les Imag, Hourra ! Hourra !
\\Vous les croyez nerd la bonne blague, Hourra ! Hourra !
\\Travaillant pour eux, les ordinateurs
\\Nous permettent à tous de chanter en choeur,
\\Ingénieurs, oui, peut-être, un jour nous serons.
\\\\Nous restons tous très unis, Hourra ! Hourra !
\\Des dernières aux premières années, Hourra ! Hourra !
\\C'est nous les Ingés Grenoblois,
\\Et jusqu'à la mort, nous boirons encore,
\\Ingénieurs, oui, toujours, nous le resterons.

\breakpage

