\header{
    \section{Jean Gilles} \label{jean-gilles}
    %
    
    \insertComment{Chanson d'avant 1750.}{}
}
%
\enluminure{4}{\href{https://www.youtube.com/watch?v=i5G-bg8ZYqk}{L}}{\textbf{e gendre : }}"Beau-père, mon beau-père,
\\Je viens me plaindre à vous. \bissimple
\\\textbf{Le beau-père : }De quoi vous plaignez-vous ?
\\ Jean Gilles, mon gendre ?
\\De quoi vous plaignez-vous ? 
\\Ma fille est toute à vous."
\\\\"Oui, mais que faut il faire
\\Quand nous somm's entre nous? \bissimple
\\- Que ne l'embrassez vous
\\Jean Gilles, mon gendre ? 
\\Que ne l'embrassez vous
\\Ma fille est toute à vous.
\dualcol{
\\\\Oui mais si je l'embrasse
\\Elle bave sur mes genoux \bissimple
\\- Que ne la p'lotez vous
\\Jean gilles mon gendre?
\\Que ne la p'lotez vous
\\Ma fille est toute à vous."
\\\\”Oui mais si je la p'lote
\\Elle aura les seins mous ~~~\bissimple
\\- Que ne la branlez vous
\\Jean Gilles mon gendre?
\\Que ne la branlez vous
\\Ma fille est toute à vous."
\\\\"Oui mais si je la branle
\\Je bande à tous les coups \bissimple
\\- Que n'la gougnotez vous
\\Jean Gilles mon gendre?
\\Que n'la gougnotez vous
\\Ma fille est toute à vous."
\\\\"Oui mais si j'la gougnote
\\\c Ca m'laiss'ra com' un goût \bissimple
\\- Que ne la baisez vous
\\Jean gilles mon gendre?
\\Que ne la baisez vous
\\Ma fille est toute à vous.
\\\\"Oui mais si je la baise
\\Y'aura des gosses partout ~~\bissimple
\\- Que ne l'enculez vous
\\Jean Gilles mon gendre
\\Que ne l'enculez vous
\\Ma fille est toute à vous."
\\\\"Oui mais si je l'encule
\\Elle va chier partout ~~~~~~~~~\bissimple
\\- C'est vous qui me faites chier
\\Jean Gilles mon gendre
\\C'est vous qui me faites chier
\\Et merde, branlez vous."}

\breakpage