\header{
    \section{L'auberge de l'écu} \label{l-auberge-de-l-ecu}
    %
    
    \insertComment{Chanson de la leçon d'epinette (1922).}{}
}
%
\enluminure{4}{\href{https://www.youtube.com/watch?v=Vfrdw18Au3c}{D}}{ans} notre ville est venu ~~~~~~~ \bissimplemple
\\Un fameux joueur de luth ~~ \bissimplemple
\\Pour attirer la pratique,
\\Il a mis sur sa boutique:
\\"A l'auberge de l'écu,
\\On apprend à jouer de l'épinette
\\C'est ici qu'pour un écu,
\\On apprend à jouer du..."
\\\\\textbf{Refrain :}
\\Trou la la, trou la la,
\\Trou la, trou la trou lalaire,
\\Trou la la, trou la la,
\\Trou la, trou la, trou la la.
\\\\Toutes les filles de Paris, ~~~~~~~\bissimplemple
\\De Versailles, de Saint-Denis ~~\bissimplemple
\\Ont vendu leurs chemisettes,
\\Leurs jarretières et leurs chaussettes
\\Pour avoir un p'tit écu
\\Pour apprendre à jouer de l'épinette,
\\Pour avoir un p'tit écu,
\\Pour apprendre à jouer du...
\\\\Une jeune fille se présenta ~~ \bissimplemple
\\Et des leçons demanda ~~~~~~ \bissimplemple
\\Ah ! Que vos leçons sont bonnes
\\Il faudra que tu m'en redonnes
\\Tiens voilà mon jeune écu,
\\Pour apprendre à jouer de l'épinette
\\Tiens voilà mon jeune écu,
\\Pour apprendre à jouer du...
\breakpage
Une vieille à cheveux gris ~~ \bissimplemple
\\Voulut en tâter aussi. ~~~~~~~ \bissimplemple
\\"Par la porte de derrière,
\\Faites moi passer la première.
\\T'nez, voilà mon vieil écu
\\Pour apprendre à jouer de l'épinette
\\T'nez, voilà mon vieil écu
\\Pour apprendre à jouer du..."
\\\\"Vieille, retournez-vous en, ~~ \bissimplemple
\\Et remportez votre argent ~~~ \bissimplemple
\\Car ce n'est pas à votre âge
\\Qu'on entre en apprentissage.
\\Vous avez trop attendu
\\Pour apprendre à jouer de l'épinette,
\\Vous avez trop attendu
\\Pour attendre à jouer du..."
\\\\La vieille en se retournant ~~~~~~ \bissimplemple
\\Marmonnait entre ses dents: ~~ \bissimplemple
\\"Ah! Vous me la baillez belle
\\De me croire encore pucelle.
\\Voilà cinquante et plus
\\Que je sais jouer de l'épinette.
\\Voilà cinquante et plus
\\Que je sais jouer du..."
\\\\La morale de ceci, ~~~~~~~~~ \bissimplemple
\\Je vais vous la dire ici: ~~ \bissimplemple
\\C'est quand on est jeune et belle
\\Il ne faut pas rester pucelle,
\\Faut donner son p'tit écu
\\Pour apprendre à jouer de l'épinette
\\Faut donner son p'tit écu
\\Pour apprendre à jouer du...


\breakpage