\header{
    \headtitle{La couture avec du fil} \label{la-couture-avec-du-fil}
    %
    
    \insertComment{Sur l'air du pudding a l'arsenic.
\\Auteurs FlamingKO sciences Nancy et Calondorf ingénieur Grenoble.}{}
}

\enluminure{4}{\href{}{A}}{fter baptême} très arrosé, (Faut) sortir
\\les poubelles…
\\— Moui
\\— Faire un peu de rangement…
\\— J’ai mal…
\\— Finir la bouteille d’Ictère ?
\\— Ouh ça pique !
\\— On sort ce soir ?
\\— Pfff…
\\— Haaa ! On va coudre nos fal(uches)
\\tranquille !
\\— Oui ! ouiouiouioui…
\\\\Prends des aiguilles et du fil
\\Mets-toi devant un bon film
\\Et pour coudre ton chapal
\\Ramène ton frère/ta soeur de fal !
\\— Ho Ho, on va faire ça à deux !
\\\\Commence par le circu
\\Mais sans mettre d’insigne dessus
\\D’mande conseil à tes marrains
\\— En Science fais ça sans les mains !
\\— Nooon !
\\— Ah ? Bon…
\\\\Attention l’aiguille ça pique
\\Dans les doigts c’est pas pratique
\\Et même si c’est moins rapide
\\Serre bien faut qu’ça soit solide !
\\— Ho Ho, je n’dois pas passer l’doigt !
\breakpage
Maintenant qu’t’es faluchard(e)
\\Il faut que tu couses dare-dare
\\Et pour ce problème résoudre
\\— Je prends une machine à coudre !
\\— NON !
\\— Ah ? Bon…
\\\\Mets bien tes rubans à plat
\\Fais gaffe c’est pas l’angle droit
\\Si d’l’asso t’es l’premier membre
\\Tu choisis à quoi ça r’ssemble !
\\— Ho Ho, je vais en mettre un seul !
\\\\Ecusson sur ruban d’ville
\\C’est la merde je n’ai plus d’fil
\\J’en r’prendrais après l’école
\\— Ou alors tu mets d’la colle !
\\— NON !!!
\\— Aaah… Je savais bien qu’ça serait con.
\\\\Valide ta coiffe magnifique
\\Par ton GM alcoolique
\\Mais rachète quand même du fil
\\Si il te dit : « C'est trop fragile
\\RE-
\\FAIS
\\LAAAAAA ! » 

\breakpage