\header{
    \headtitle{La patrouille} \label{la-patrouille}
    %
    
    \insertComment{\'Evolution de "La pierreuse" publiée en 1866.}{}
}

\enluminure{4}{\href{https://www.youtube.com/watch?v=Z2FV07NKUnw}{V}}{iens} par ici viens mon p'tit homme
\\Y a pas tant d'monde. On n'y voit rien,
\\Déboutonn' toi tu verras comm' je s'rais gentille
\\Et j't'aim'rai bien. Tu m'donneras six sous
\\Pour ma peine béni soit le noeud qui m'étrenne
\\\\\textbf{Refrain :}
\\Ah ! Ah ! Ah ! Ah !
\\C'est une patrouille, attends-moi là,
\\Entretiens toi pendant c'temps là
\\C'est une patrouille attends-moi là
\\Entretiens toi pendant c'temps là
\\\\C'est des boueux, n'y prends pas garde,
\\Viens que j'te magne ton p'tit outil...
\\Vrai j'avais cru qu' c'était la garde...
\\I' bande encore... Est-il gentil !
\\Allons et que rien ne t'arrête,
\\Fais-moi cadeaux d'ta p'tite burette...
\\\\Vrai j'en t'y d'la veine tout de même,
\\T'as du beau linge... Es-tu marié ?
\\T'es beau et t'as les yeux que j'aime.
\\Tu dois au moins être épicier ?
\\Ou même représentant de la Chambre...
\\Jouis donc cochon... Ah ! le beau membre !
\\\\J'ai beau manier ta p'tite affaire,
\\Qu'est-ce que t'as donc, t'en finis pas ?
\\C'est-y qu't'aurais bu trop de bière,
\\Ou bien, ma gueul' qui t'revient pas ?
\\Pense à une femm' qui aurait d'belles cuisses.
\\Ou bien pense à l'Impératrice.
\breakpage
Qu'est-ce que tu dis ? Capote anglaise ?
\\Mon cul est aussi propre que l'tien,
\\J'me fous pas mal que tu me baises
\\Tu peux t'en retourner d'où tu viens.
\\Qui m'a foutu c't'espèce d'andouille,
\\Qu'a seul'ment rien dans l'fond des couilles.
\\\\T'es rien poireau si tu supposes,
\\Que j'vais t'la sucer pour vingt ronds !
\\Allez aboule, encor' quéqu'chose,
\\Tu verras si j'te la pompe à fond,
\\Tiens y a l'fils à Monsieur Auguss,
\\Qui m'donne trente sous quand j'la lui suce.
\\\\C'est des marlous d'ma connaissance
\\Mais...par où est-il donc passé ?
\\Que j'y finiss' sa p'tite jouissance,
\\C'est-y vous M'sieu, qu'j'ai commencé ?
\\Eh ! non ça c'est pas chouett' tout de même
\\Sûr, il a dû s'finir soi même !
\\\\\textbf{Refrain final :}
\\Ah ! Ah ! Ah ! Ah !
\\Cré nom de Dieu, cré nom de là
\\Faut pas d'crédit dans c'métier là
\\Cré nom de Dieu, cré nom de là
\\Faut pas d'crédit dans c'métier là
\\

\breakpage