\header{
    \headtitle{La peau de couille} \label{la-peau-de-couille}
    %
    \insertComment{}{}
}

\enluminure{4}{\href{https://www.youtube.com/watch?v=uEWcikvgk8w}{Y}}{'a que} la peau d'couille, 
\\Pour conserver le tabac,
\\Voilà, voilà, voilà la chanson militaire.
\\Y'a que la peau d'couille,
\\Pour conserver le tabac,
\\Voilà, voilà, voilà la chanson du soldat.
\\Moi je m'en fous, j'ai du poil au cul,
\\Ca me tient chaud l'hiver.
\\Et l'été je me les fais couper,
\\Pour mieux respirer.
\\Tiens, Marie, voilà cent sous,
\\Pompe-moi le noeud,
\\Rends-moi trois francs.
\\Non monsieur, c'est bien trop peu,
\\Pour pomper un si gros noeud.
\\\\Poil au barbizon, 
\\Mon cul sur la commode,
\\Poil au barbizon, 
\\Mon cul sur les roustons.
\\Tripote-moi la bite avec les doigts,
\\Ah la belle bibite !
\\Tripote-moi la bite avec les doigts,
\\Ah la belle bibite en bois !
\\\\L'as-tu vu, oh oui je l'ai vu,
\\L'abricot de la cantinière.
\\L'as-tu vu, oh oui je l'ai vu,
\\Son petit abricot fendu.
\\Il est tout noir, il est tout blanc,
\\L'abricot de la cantinière
\\Il est tout noir, il est tout blanc,
\\Il est fendu par devant.
\breakpage
Ma mère, j'ai le con qui baille.
\\Ma fille, fous-y de la paille.
\\Crénom de nom ! Quelle drôle d'invention,
\\Que de se foutre de la paille dans le con.
\\J'aimerais mieux un bon gros vit,
\\Que toute la paille du pays.
\\\\Oui, non, oui nous en avons
\\Des gamelles, des bidons,
\\Des gamelles plein le cul,
\\Des bidons plein le con.
\\Oui, non, oui nous en avons
\\Des gamelles, des bidons,
\\Des gamelles plein le cul,
\\Des bidons plein le con.
\\\\Trou du cul, poil, poil, 
\\Trou du cul, poil, poil,
\\Trou du cul, poil, poil partout.
\\Par devant, par derrière, 
\\Par dessus, par dessous
\\Trou du cul, poil, poil partout.
\\\\La, la, la, si ma femme a cent quarante de tour :
\\C'est pas d'ma faute, c'est pas d'ma faute.
\\La, la, la, si ma femme a cent quarante de tour :
\\C'est pas d'ma faute, c'est de la faute à l'amour.
\\\\Re re regarde-la donc la p'tite bonne du second
\\Qu'a les yeux braqué sur le troisième bouton
\\De la braguette de ton pantaqui,
\\De ton pantaquoi,
\\De ton pantalon.
\\\\Crénom d'un chien comme elle est belle 
\\Nom d'un bordel comme elle est belle
\\Crénom de dieu les jolis yeux 
\\Crénom d'un chien j'la baiserais bien !
\breakpage
Elle est pucelle !!
\\Vous, vous, vous vous trompez.
\\J'sens ma queue qui s'dresse dans mon pantalon,
\\dans mon pantalon.
\\Rrra, rrra, rrra 
\\Rabat donc ta queue de cochon,
\\Dans ton pantaqui, 
\\Dans ton pantaquoi, 
\\Dans ton pantalon 
\\\\Rrra, rrra, rrra 
\\Y a-t-il des cocus parmi nous ?
\\Lesquels que c'est ? 
\\Lesquels que c'est ?
\\Tous, tous, tous !
\\Ce n'est pas par le cul
\\Que se font les cocus,
\\Traîne tes couilles par terre,
\\Mais c'est bien par le con
\\Que les cocus se font,
\\Rabats-les donc tes roustons.
\\\\Traîne tes couilles par terre,
\\Prends ta pine à deux mains, mon cousin :
\\Nous partons en guerre,
\\Contre les putains.
\\L'as-tu connu, la putain de Nancy,
\\Qu'a foutu la vérole à toute la cavalerie ?
\\Les cavaliers 
\\Qu'étaient pas dégourdis,
\\S'étaient pas aperçus
\\Qu'elle avait mal au cul.
\\Et les hussards 
\\Qu'étaient pas démerdards,
\\S'en étaient aperçus, 
\\Mais il était trop tard.
\\Mais les dragons 
\\Qu'étaient pas des couillons,
\\Ont fichu la putain 
\\A la porte du boxon.
\\\\Baise, baise 
\\Marie-Thérese,
\\Baiseras-tu 
\\Le trou de mon cul.
\\Quand je bande,
\\Ma pine touche mon ventre.
\\Quand je ne bande plus,
\\Ma pine touche mon cul.
\\\\C'était un chasseur 
\\Qui n'avait pas peur
\\De se branler la pine 
\\Dans sa carabine.
\\Le foutre coulait 
\\Dans le bassinet,
\\Servant de liqueur 
\\Aux autres chasseurs.
\\\\Quand je bande, je me demande
\\Où ma pine va s'arrêter.
\\De mon vit ferme jaillit le sperme
\\Comme la source jaillit du rocher.
\\\\Chasseur as-tu vu ?
\\Le trou de mon cul ?
\\Il est ovale, mon trou de balle.
\\Il n'est ni rond, ni carré, ni pointu.
\\Il est ovale, mon trou de balle.
\\Il est ovale, le trou de mon cul.
\\Chasseur as-tu vu ?
\\Le trou de mon cul ?
\breakpage
Trou du cul de la mère Camus,
\\Elle est morte, elle est morte,
\\Trou du cul de la mère Camus,
\\Elle est morte, elle baisera plus.
\\Quand elle s'en va à la messe,
\\Tout ça lui bat dans les fesses
\\Trou du cul de la mère Camus,
\\Elle est morte, elle est morte,
\\Trou du cul de la mère Camus,
\\Elle est morte, elle ne baisera plus.
\\\\Ma grand-mère m'a fait voir son cul.
\\Ah ! Bon dieu, bon dieu qu'il était large :
\\Mon grand-père joue du billard dessus
\\Ah ! Bon dieu, qu'il était large son cul !
\\\\Le trou trou de Grand-Maman
\\Fait lever la bite, fait lever la bite,
\\Le trou trou de Grand-Maman
\\Fait lever la bite à Grand-Papa.
\\La bibite à Grand-Papa
\\Fait mouiller le trou, fait mouiller le trou,
\\La bibite à Grand-Papa
\\Fait mouiller le trou de Grand-Maman.
\\\\La bite, la bite, la bite, la bite, 
\\C'est la bite à mon père,
\\La bite, la bite, la bite, la bite, 
\\C'est la bite à Papa,
\\C'est la bite à mon père
\\C'est la bite à Papa,
\\C'est la bite à Papa
\\C'est la bite à mon père,
\\Qui fait plaisir à Maman.
\\La bite, la bite, la bite, la bite,
\\C'est la bite à mon père,
\\La bite, la bite, la bite, la bite,
\\C'est la bite à Papa,
\breakpage
Non Maman, ne pleurez pas tant,
\\Nous couperons la bite à Bertrand.
\\Mais avant de la lui couper...
\\Nous allons la lui attacher...
\\Attacher la bite à Bertrand,
\\Avec un ruban blanc.
\\La bite, la bite, la bite, la bite, 
\\C'est la bite à mon père,
\\La bite, la bite, la bite, la bite, 
\\C'est la bite à Papa,
\\\\Chagrin d'amour, ne dure qu'un instant !
\\La syphilis dure toute la vie.
\\\\Parmi tous les animaux qui pissent
\\Y'a que la femme qui foute la chaude-pisse,
\\Oui mais, 
\\Y'a que la peau de couille, pour conserver le tabac,
\\Voilà, voilà, voilà la chanson militaire.
\\Y'a que la peau de couille, pour conserver le tabac,
\\Voilà, voilà, voilà la chanson du soldat.
\\\\Parmi tous les animaux qui chient
\\Il n'y a que la femme qui se l'essuie
\\Oui mais,
\\Y'a que la peau de couille, pour conserver le tabac,
\\Voilà, voilà, voilà la chanson militaire.
\\Y'a que la peau de couille, pour conserver le tabac,
\\Voilà, voilà, voilà la chanson du soldat.
\\\\Parmi tous les animaux qui baisent,
\\Y'a que la femme qui prend de la braise,
\\Oui mais..
\\Y'a que la peau de couille, pour conserver le tabac,
\\Voilà, voilà, voilà la chanson militaire.
\\Y'a que la peau de couille, pour conserver le tabac,
\\Voilà, voilà, voilà la chanson du soldat.

\breakpage