\header{
    \section{La tirade de noeuds} \label{la-tirade-de-noeuds}
    %
    
    \insertComment{Parodie de la tirade du nez de Cyrano de Bergerac.}{}
}

\enluminure{4}{\href{https://www.youtube.com/watch?v=PMVrWMzpzMU}{O}}{h monsieur}, vous avez un gros noeud !
\\"Oh non! C'est trop peu, mignonne,
\\On pourrait avancer des choses plus friponnes !
\\Voici quelques idées pour parler de mon noeud" :
\\\\Agressif:
\\Moi monsieur, si j'avais cette queue,
\\Il faudrait sur le champs que je vous enculasse.
\\\\Amical:
\\Mais il doit traîner dans vos godasses :
\\En montant l'escalier, vous devez l'écraser !
\\\\Descriptif:
\\C'est un jonc, c'est un manche, un pilier !
\\Que dis-je un pilier! C'est un tentacule !
\\\\Curieux:
\\A quoi sert cette longue canule ?
\\De canne pour marcher ou de perche de saut ?
\\\\Gracieux:
\\Aimez-vous donc à ce point les assauts,
\\Que longtemps on dit que vous fûtes
\\Le convoyeur ardent de bon nombre de putes ?
\\\\Truculent:
\\Ça monsieur, dès lors que vous baisez,
\\Le foutre qui jaillit lorsque vous déchargez,
\\A l'air d'un saladier de crème renversée !
\\\\Prévenant:
\\Mais vous n'avez pas peur, vous asseyant dessus,
\\De sentir ce gros vit vous entrer dans le cul ?
\breakpage
Tendre:
\\Pour assouvir, monsieur, le désir qui l'habite,
\\Il faut un sacré piège à bite.
\\\\Pédant:
\\L'animal seul, monsieur, qu'on appelle Loch Ness,
\\A un si gros braquemard pour contenter mes fesses !
\\\\Cavalier:
\\Je veux le voir de près, il faut que je le touche:
\\Il saura me remplir et le con et la bouche !
\\\\Dramatique: 
\\C'est l'Amazooooooone quand il pisse.
\\\\Admiratif: 
\\Un tel morceau entre les cuisses!
\\\\Lyrique : 
\\Est-ce une lance ? Serait-ce un piège à con ?
\\\\Naïf : 
\\Que faites-vous avec ce champignon ?
\\\\Respectueux:
\\Souffrez monsieur qu'on vous salue :
\\Voilà ce qui s'appelle avoir des couilles au cul !
\\\\Campagnard:
\\Vain dieu! Celui d'mon âne paraîtrait
\\Tout petit dans le con de ma femme !
\\\\Voilà ce qu'à peu près, ma mie, vous m'auriez dit, 
\\Mais vous avez le cul bien plus grand que l'esprit, 
\\Mais vous n'avez connu que des vies détestables, 
\\Des couilles desséchées, des bites lamentables. 
\\Aussi pour vous prouver que je suis bon garçon, 
\\Et qu'il ne faut jamais me prendre pour un con, 
\\Venez tout près de moi, rien ne sera perdu : 
\\Je vous en foutrai plein le con, et après, plein le cul.

\breakpage