\header{
    \headtitle{Ouvre la fenêtre} \label{ouvre-la-fenetre}
    %
    \insertComment{}{}
}

\enluminure{2}{\href{https://www.youtube.com/watch?v=WCSdKV4GOHE}{L}}{e fils} du maire de mon pays, Oui oui oui oui
\\N'est pas l'plus bête du canton, Non non non non
\\Seules les mauvaises langues, dit-on
\\Prétendent qu'il a l'air d'un...
\\"Ouvre la fenêtre, qu'on respire un peu"
\\...qu'il a l'air d'un orgueilleux
\\\\Toutes les filles en pincent pour lui. Oui...
\\Mais il n'est pas polisson. Non...
\\Mais sans être un cénobite,
\\Il n'a qu'une toute petite...
\\"Ouvre la fenêtre qu'on respire un peu"
\\...une petite môme aux yeux bleus.
\\\\Il paraît même qu'aujourd'hui, Oui...
\\Sans qu'elle rougisse d'émotion, Non...
\\à la lisière du village
\\Il lui ravit son plus...
\\"Ouvre la fenêtre qu'on respire un peu"
\\...son plus innocent aveu.
\\\\Elle lui dit: "C'est inouï! Oui...
\\Mais je crains ton abandon, Non...
\\J'ai peur qu'notre amour se perde
\\Il lui répondit: "J't'en...
\\"Ouvre la fenêtre qu'on respire un peu"
\\...j't'emmène chez moi si tu veux.
\\\\Sitôt arrivés chez lui, Oui...
\\Ils n'eurent plus d'hésitation, Non...
\\Comme il l'embrassait dans l'cou
\\Elle lui dit: "tirons un...
\\"Ouvre la fenêtre, fait de plus en plus chaud"
\\...tirons un peu les rideaux.
\breakpage
Aussitôt il obéit, Oui...
\\Il pensa: Ce ne sera plus long. Non...
\\L'ayant prise sur une chaise,
\\Il lui dit: "Faut que j'te ...
\\"Ouvre la fenêtre, fait de plus en plus lourd"
\\...que je te prouve mon amour.
\\\\Mais la p'tite soudain comprit, Oui...
\\"N'continue pas de cette façon" Non...
\\Il dit: Je suis convaincu,
\\Tu vas me montrer ton...
\\"Ouvre la fenêtre, on respire du feu"
\\...ton contentement d'ici peu.
\\\\Elle cria: J'm'évanouis! Oui...
\\Je n'me sens pas bien d'aplomb, Non...
\\"Redresses-toi, v'là qu'tu t'affaisses
\\Dit-il, écarte donc les...
\\"Ouvre la fenêtre, je suis tout en eau"
\\...les scrupules de ton cerveau.
\\\\Bientôt, l'cœur épanoui, Oui...
\\Elle avoua: Je n'dis plus non. Non...
\\De joie mes paupières se mouillent,
\\J'voudrais t'embrasser les...
\\"Ouvre la fenêtre, on étouffe ici"
\\...les deux mains et te dire merci.

\breakpage